原本無咗Plus仔諗住順便戒埋J

睇嚟都係走唔甩

每日一發

召喚 每天都要打J 巴打

準備第二發

佢留係高登唔黎了

戒J一定要睇戒色文章，唔睇文＝強戒，即係用意志力去強，只會失敗

得閒去香港戒丁論壇睇下文喇